突然發現

自己有次錄低咗飲碎酒發酒癲啲聲
之後嗰個幾鐘係瞓覺呼吸聲 有少少驚聽聽下會唔會發現啲咩
但驚到岩岩聽咗三下自己啲呼吸聲就淆底閂咗

酒

好耐之前真係好撚耐之前

Ho mk drink beer

我打畀人rap完仆街咗

[有圖有聲]

快啦

屌你老母

-.-我飲燒酒.....

real?

咪又係酒

可能我體內有黑人血統

燒毒酒精

你係食肉桂粉個黑人女人

Haha

食你屎啦

有人揸我個指公

我好想但冇呀一日唔嚟 一日都係痴線婆

算俾面

嚟完都揸做乜9==我唔忍凍嘢先都係

屌 我已經凍嘢都食撚埋情願佢痛 都係唔嚟-.-

咁隨便，點會有人比面！

個bra

可能有咗豬仔

-.-個kum呀

恭喜曬你！

你都唔嚟

我話～ 🐸屌你～

唔係好gay

走，lala

po~

fuckboii來

冇睇 因為覺得係on9仔

娛樂台都係

Duckduckb

好撚癲啲痴線西

dipsy~

係 嗰啲真正死八婆 睇到好搞笑

好撚熱衷於狙擊臭西

全部記性放落記仇度

痴撚柒線我好難記仇成日小小事就覺得條友好人番

我會記得啲人做過乜但係忍唔住又信會改過

唉其實好撚唔想同人相處....唔夾 點相？食撚屎

因為要逼住 好現實好在鳩鳩哋扮吓傻就算

我連鳩都唔想鳩 完全唔想同佢地扯上關係 冇個係正常我就嚟癲

好在算正常起碼有幾個同聲同氣屌黑警

突然好想你

要俾心機

唔使瞓？

瞓緊 夢入邊同緊你傾

覆我未

覆

今日涼咗勁多

仆街 今日又醒唔到 一陣又比人鬧

你而家先醒？

係 唔想交代 想佢地直接無視我

放心冇人會留意你

係就好 已經有人問

女人唔係鐘意俾人緊張㗎咩

我有嗰時想冇冇嗰時想有

女人=on99999

btw 俾人讚皮膚好原來係咁撚爽

你啲皮膚好似babychu咁

咪攞我同佢比

點解

我高jap咁多

聽到 disoxhzlalb

聽到你老母個西有火箭菜味

你體脂比例高

撩交嗌？

想比人摑

早講吖嘛你叫到點會話唔幫手

但唔係你

你都係想我屌你老母姐